其實邊個最唔想香港有民主？

1. 中共
2.泛民
3.黃之鋒

香港人

2，3

考試考上癮果個

劉細良？